import { QuestionModel } from "../models/question.model";

export const dataQuestions1: QuestionModel[] = [
    {
        question: "Qual é a capital do Brasil?",
        answers: ["Rio de Janeiro", "Brasília", "São Paulo", "Salvador"],
        correctAnswerIndex: 1,
        difficulty: 1
    },
    {
        question: "Quantos dias tem uma semana?",
        answers: ["5", "6", "7", "8"],
        correctAnswerIndex: 2,
        difficulty: 1
    },
    {
        question: "Qual é o maior planeta do sistema solar?",
        answers: ["Terra", "Marte", "Júpiter", "Vênus"],
        correctAnswerIndex: 2,
        difficulty: 1
    },
    {
        question: "Quanto é 2 + 2?",
        answers: ["3", "4", "5", "6"],
        correctAnswerIndex: 1,
        difficulty: 1
    },
    {
        question: "Qual é o nome do presidente dos EUA em 2021?",
        answers: ["Joe Biden", "Barack Obama", "Donald Trump", "George Bush"],
        correctAnswerIndex: 0,
        difficulty: 1
    },
    {
        question: "Qual é o animal conhecido como 'Rei da Selva'?",
        answers: ["Elefante", "Leão", "Tigre", "Girafa"],
        correctAnswerIndex: 1,
        difficulty: 1
    },
    {
        question: "Qual é o metal usado para fazer moedas de 1 real?",
        answers: ["Ouro", "Prata", "Níquel", "Cobre"],
        correctAnswerIndex: 2,
        difficulty: 1
    },
    {
        question: "Quantos lados tem um triângulo?",
        answers: ["2", "3", "4", "5"],
        correctAnswerIndex: 1,
        difficulty: 1
    },
    {
        question: "Qual é o oceano que banha a costa leste do Brasil?",
        answers: ["Atlântico", "Pacífico", "Índico", "Ártico"],
        correctAnswerIndex: 0,
        difficulty: 1
    },
    {
        question: "Qual é a cor do céu em um dia ensolarado?",
        answers: ["Azul", "Verde", "Amarelo", "Vermelho"],
        correctAnswerIndex: 0,
        difficulty: 1
    }
];